香港是否應該要服兵役

如果香港有服兵役呢回事，經過一年訓練，香港人上街戰鬥力就會高好多，但前題唔係比人送去軍營洗腦

要

立國之後一定要，唔講其他，新加坡人要定期服役，無乜肥人架佢地